Bonjour, 
Vous trouverez ici mon projet site CV avec les technos utilisés comme le html/css, js, php et sql.
Vous devrez avoir un server en ligne et importer la base de données pour pouvoir connecter le site.

Pour visualiser le site, allez sur https://antonio-cv.yo.fr
